讀緊/完大學仲同中學生爭書展呢d垃圾工係咩心態？

如題

想做

好好做喎

識中學啱啱畢業或者低year d妹妹

5個辣殺同中學生爭飯食

03年做過，15蚊一個鐘

比狗做

幾多錢